payme過 $1蚊 帳戶認證係咪一定要網上搞???

我個銀行戶口本身冇網上銀行???
係咪要搞左先整到PAYME???

？

你邊間銀行係冇網上銀行?

冥通

一個用左10幾年嘅BOC戶口
開個陣冇整到網上銀行
我問過銀行話可以幫我整番，但limited 要留一萬係入面，但我本身又月光卷底。。。

而家大把戶口都唔便留1 皮la

cut boc
開hsbc

櫃員機